想問碧福特呢吓柒啲定係卡利奧斯柒啲

碧福特
卡利奧斯

卡里奧斯搞到猁冇左個歐聯, 班猁有得怨